[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （154）全武將神化

IOS :
AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底
2) 點先可以開局 ?
答: 首先元寶留住，唔好玩十抽武將/裝
如果有1500金, 可以去商店買6突武將 (紅色星)

武將黎講有分 敏隊 技隊 力隊
敏=無敵兩秒 | 較強角色: 星彩, 司馬師 (活動限定: 練師, 鍾會)
技=開保護罩 | 較強角色: 曹操, 姜維 (活動限定: 劉玄德, 曹丕)
力=震暈敵人 | 較強角色: 張飛, 關羽, 呂布 (活動限定: 孟獲, 辛憲英)

卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

一般來講, 金底原始5星武將較強
但銅可以變金, 所以無須執著金底
(圖片來源: 巴哈)
關卡掉落可參考

3) 點升技能? 點樣由4星上5星 , 5星上6星?
答: 奪寶同打軍團討伐可以拎技卷
食番自己相同既角色可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底食銀銅底) 升既技能點 = 肥料星數
升星: 4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料
相同武將升星的話 會有額外技能點

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 1lv 武將
合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留

4) 點樣升 lv?
分為3階段
第一期: 1至6粒黃色星, 最高60lv
突破: 升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv可以突破, 重複6次就6突, 最高80lv

如果有1500金, 可以去右下角商店買6突武將 (紅色星)

覺醒:
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv)
2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數
注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技
覺醒後最高 90lv, 可以更改屬性
3) 任何80lv武將5隻 + 2000金 (隨機得到已覺醒武將，lv為1，所有技也是lv1)

神化:
神化方法:
已覺醒90lv + 20粒4星武魂 + 20粒境界突破石 + 5粒聖光石 + 3500金)
(可另俾1500金保留90lv)
(武魂&境界突破石可以透過煉化武將獲得)

(如果唔介意課金，可以課練師同佢把專武)

5) 卡關點算
善用角色既主將技: 擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏
部份武將有破防技, 兩隻武將前後破防, 效果可以疊加

善用羈絆: 角色之間有關係就有能力加乘, 例如呂關張, 曹陳姜, 孫華姬

6) 唔想掛機點拎資源?
軍團副本箱會有掃蕩令, 即係快速通關
儲埋等週末四倍經驗/銀幣時間, 揀返經驗/銀幣多既關卡
輕鬆掃走大量資源
仲有 follow 官方 facebook 睇下有咩活動，登入會有野送

以上資料由巴打Near及唔好咁毒巴提供

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

其實團長轉討伐對象要俾幾金？

新手留名

第1次100
1次貴過1次 最多5次
你唔係團長黎咩

唔係

只係副團

半年都冇爆POST

BTW, 天佑香港

希望大家打機之餘可以推出面啲重要POST

新POST留個名先

新po留名

多謝小雲巴絲提供清晰版新寵資料

冇主屬攻既支援獸打唔過無雙8-10

一隻主攻六星獸起碼多4千UP攻....

三星過到無雙8-10就會有

雙破防加斬再覺醒無雙，應該可以既

練師39700攻

有39700攻無問題啦，當時用曹玄布得36000攻已經可以三星

Youtube 有片

但其實徐晃可以用月英破防 --> 斬
徐晃回完血, 換練師覺醒殺
會易好多

過完橋可以用元姬普攻D 兵儲返斬
練師如果冇血, 可以2技自製無雙回滿血
再儲滿覺醒, 先入去打曹

(幫你試左, 你個攻3星冇問題)

假如月英元姬得80lv冇升技呢？

多謝巴打條片先

無技唔緊要, 要來破防同GAY伴ONLY

謝小雲巴絲
不過都過曬分了

出左活動

抽箱中藍蛋+金雀

升爆有5% & 1500防
700攻

要溶26件6星, CLS

副本新修羅難到痴線

三個金龍人打都輸

打番困難算

魏二章修羅痴撚線地難, 49K攻+拔山先勉強打得入2-1, 如果無拔山連D兵仔都係扣得10...10...10...10... 咁去

連過關達人都覺得難
小弟覺得自己是零

慢慢啦, 佢又唔會走左去既, 加上30星個獎講真唔係好需要你立即衝去拎

修2-1個架車

呢家無7-8
訓教魏1-5
錢經加乘先魏2-4

2-4真係好好刷
快靚正

我都掛魏2-4

擦左好多蟬，但好似冇咩岩換

刷

蟠龍石

去元朗捉蟬

一d錯都唔可以有先過到2-1修羅而家到卡左系2-8修……45秒殺五個兵長……超難

fb 條友話要用曹玄呂

冇玄專唔洗玩

玄升完110都冇拎過出去玩
遲下升埋馬岱睇下有冇機會拎出去玩下

馬岱定郭准好

換左3粒

郭准

我有一次差幾秒就過到 打到我就來掉電話

終於攪掂2-8修

過關達人
小弟修2-1都未過

有gay絆先搞得掂

用練過要靠境界四…… 全技cd時減五秒

練開覺好難3隻兵長食哂 同埋要練做頭減cd

打兵長前開頭轉孟出來技四降防，三隻兵長都食得到降防先轉練出來，中唔晒re都得喇，中晒三隻後天生技暈再轉練技四之後開斬，通常殺兩隻另一隻殘血，襯新兵長未到出晒技殺埋呢隻兵長加引發境界四減cd，之後兜圈等練技四完cd，一完馬上技四再覺醒，如果出覺醒時仲有十秒就有機，小過十秒唔洗試

攪掂收工

換到郭准又換唔到粒8星魂

果粒係雙絕星魂，唔係紅藍白喎

打幻境岩用

睇來你好堅決要換喎

但郭淮可以拎冰鎮，一日15，x21日

依家係練師天下，下次更新係平衡力量型，馬岱同郭淮都係技能型

前排武防上哂3突，輕鬆s
100萬分都成日有

我都輕鬆100萬，但每星期要10500換強化箱，每次200萬分會好d

我換下石算
3隻紫攻防畜生就得

我都係ALLIN玉石

六星石唔係用蟬換咩

蟬我用黎換蟠龍
已換8粒

換左6粒

打法差唔多 試咗好多場 不過用平民版斬技 弱好多 最後兩個兵長打剩廿幾% 放棄等境界5之後再打

無練孟祝真係好似唔洗點試.... 如果有神玄拔山專都可以試下捧打隊既...

我用 香練關
差少少過到
練4技破防+覺醒，殺晒三隻
關羽燒死另外兩隻
呢招理論上係得
但係手殘
出覺醒經常射走一兩隻

媽呀我得左喇
入左隻曹操好友幫手冰住3隻兵
雙破+斬+2技殺3隻
再4技覺醒殺2隻

利害利害

副本最後一日

暫時用500西瓜換左郭淮專, 尋晚用700瓜換左8星絕傷魂, 下一個目標換一件4突武先

換左8星魂，儲緊換專，但500換要博佢中，有d危

提早一日維護

點解唔換左專先呀

有5階境界你玩

直覺話我知個新境界將會好難升

直覺覺得五階會有30級比你升....

到最後夠750換

留定d四級魂等升境界

平台登入失敗

試緊2-8修三星... 好在未試到咋...

兩個暑期禮包

多L謝

推遲到5點
仲刷緊蟬

組隊2V2呀喂
希望唔好咁多BUG

準備突破

一次攪掂但唔知呢級有幾多lv……

搞唔掂，要搵多60粒石

失敗左好慘
60石真係CLS
頭3次好似5/10/20

準備第二次突破

再次失敗，睇黎要棄

有巴打第四次先得加油

搵唔到第3份60份石

魔法卡

唔洗棄...失敗乃境界常事...
就算突破到都係升幾級就止步...
多幾百攻
而家儲定武魂先啦

用呂關張拎修2-10 3星
因為練姬英個斬唔夠力
要用呂關張斬，再用關羽燒
仲要入隻好友郭淮幫手控場

3次先成功，依家lv7

關羽全防最盡可以谷到幾多？

好似見人谷49K防

恭喜巴打

開晒d 80lv券先得

用黎燒就正

又黎刷月餅

靠夜晚

換到8星星魂一套喎

馳騁沙場修羅要幾多攻先打得入？

5萬左右

孫尚香做隊長，練師49050攻，要上到5萬？

打呂布可以叫一個51k攻既同你打
打張角要兩個51k攻帶你就穩陣

有人帶就好

我冇51K

你有孟獲，多5%攻

又唔賣6星石，升鬼升馬咩

12粒石, 又逼人用陀螺, CLS

副本派野，盡打

瘋狂AUTO

恭喜小雲成為第34代長安城主

個POST好安靜..... 關興快D出啦....

力buff呀！！！！

三個月都得6頁

你懂的 各自有group自己傾
加上暫時冇咩特別值得討論既地方
說好的力buff延遲到今日都冇聲氣

都係嘅 活動黎黎去去都掛機掉落
創房 改力隊乜都無

而家打pvp見係你地團會怕, 個個都好硬打唔入

我自己都唔同佢地打 走左落藍旗

試打無雙9, 53500攻都秒唔到兵仔, 比兵將一個技可以秒我隻練..... 唔打喇

自以為頂裝
點知第一關都過唔到
都真係幾好笑

而家頂裝係全+10神石+全9星魂

要用最新最強斬技
夏侯+張苞雙破防
靠張飛主力斬

運氣話來就來

公平咩?

抽唔到
唯有靠掛機換返黎

張苞定關興好

why not both

覺唔識用

1個月冇人講野

信唔信營運終止都未爆post

3週年就肯定唔會爆
(如有的話)

香練孟 54K都夠
暴擊增傷盡撐

(推下post 先)
隻驚越做越 hea
國王的新衣

著左vs無著 好神奇

用屬性FAKE人

屬性好似已經冇左作用

SERVICE TERMINATION: 26/03
遊已完

執粒

玩到執笠

乜已完

我有20萬元寶未用

又開ser打到執笠

最後一個post

始終過唔到3週年

好感觸....可解脫

我都幾欣慰 竟然堅持到佢執笠先

由開game一個月開始玩到而家，百般滋味在心頭

第二隻game由開服玩到執

隻Line Rangers 玩到而家八週年都未執

哇屌見到隻GAME執笠上黎蒲頭先

我有啲舊團友棄左都download返黎見證關服

都好今晚番屋企down先

3 月26 係正情玩唔到隻game, 定係停止再更新?

相信係前者
俾你單機但唔開放PVP/ 協力都冇癮啦

主要因為我地休閒團 唔太過份唔會踢
我都在此多謝咁多位陪伴幾2年幾時間
雖然花費唔少時間金錢落去隻驚度話摺就摺有多少失落
但玩呢隻驚由未婚打到結埋婚生埋仔
當中識到唔少朋友 其實好開心
打機都係想咁啫